Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript - деякі дії у Javascript поребують час на обробку чи на отримання данних і не можуть бути виконані миттєво. Тому дії що потребують час виконуються асинхронно